{"month_query_array":[{"month_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","month_query_clicks":60,"month_query_impressions":840,"month_query_ctr":0.07142857142857142,"month_query_position":5.098809523809524},{"month_query_keys":"chambre \u00e0 louer 5000f mbour","month_query_clicks":40,"month_query_impressions":232,"month_query_ctr":0.1724137931034483,"month_query_position":2.5043103448275863},{"month_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","month_query_clicks":32,"month_query_impressions":146,"month_query_ctr":0.2191780821917808,"month_query_position":4.678082191780822},{"month_query_keys":"myafric","month_query_clicks":29,"month_query_impressions":51,"month_query_ctr":0.5686274509803921,"month_query_position":1.0980392156862746},{"month_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dieuppeul","month_query_clicks":28,"month_query_impressions":127,"month_query_ctr":0.2204724409448819,"month_query_position":4.196850393700787},{"month_query_keys":"chambre \u00e0 louer dakar","month_query_clicks":24,"month_query_impressions":1958,"month_query_ctr":0.012257405515832482,"month_query_position":9.709908069458631},{"month_query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina par jour","month_query_clicks":23,"month_query_impressions":87,"month_query_ctr":0.26436781609195403,"month_query_position":1.7586206896551724},{"month_query_keys":"studio a louer dakar","month_query_clicks":23,"month_query_impressions":1871,"month_query_ctr":0.012292891501870658,"month_query_position":7.203099946552646},{"month_query_keys":"appartement \u00e0 louer \u00e0 zac mbao 2021","month_query_clicks":21,"month_query_impressions":99,"month_query_ctr":0.21212121212121213,"month_query_position":4.545454545454545},{"month_query_keys":"studio \u00e0 louer marcory zone 4","month_query_clicks":21,"month_query_impressions":170,"month_query_ctr":0.12352941176470589,"month_query_position":4.347058823529412}],"three_query_array":[{"three_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","three_query_clicks":202,"three_query_impressions":2440,"three_query_ctr":0.08278688524590164,"three_query_position":5.5967213114754095},{"three_query_keys":"myafric","three_query_clicks":143,"three_query_impressions":214,"three_query_ctr":0.6682242990654206,"three_query_position":1.1261682242990654},{"three_query_keys":"chambre \u00e0 louer 5000f mbour","three_query_clicks":116,"three_query_impressions":541,"three_query_ctr":0.2144177449168207,"three_query_position":2.2809611829944547},{"three_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","three_query_clicks":101,"three_query_impressions":518,"three_query_ctr":0.19498069498069498,"three_query_position":4.185328185328185},{"three_query_keys":"studio \u00e0 louer dakar libert\u00e9 6","three_query_clicks":90,"three_query_impressions":991,"three_query_ctr":0.09081735620585267,"three_query_position":6.180625630676085},{"three_query_keys":"magasin a louer dakar","three_query_clicks":80,"three_query_impressions":2835,"three_query_ctr":0.02821869488536155,"three_query_position":6.450088183421517},{"three_query_keys":"maison \u00e0 vendre au s\u00e9n\u00e9gal diamniadio","three_query_clicks":80,"three_query_impressions":404,"three_query_ctr":0.19801980198019803,"three_query_position":3.2475247524752477},{"three_query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina","three_query_clicks":71,"three_query_impressions":394,"three_query_ctr":0.1802030456852792,"three_query_position":2.7588832487309647},{"three_query_keys":"chambre \u00e0 louer saint-louis s\u00e9n\u00e9gal","three_query_clicks":70,"three_query_impressions":371,"three_query_ctr":0.18867924528301888,"three_query_position":2.0997304582210243},{"three_query_keys":"studio \u00e0 louer parcelles assainies 2021","three_query_clicks":69,"three_query_impressions":361,"three_query_ctr":0.19113573407202217,"three_query_position":3.6398891966759}],"six_query_array":[{"six_query_keys":"myafric","six_query_clicks":273,"six_query_impressions":378,"six_query_ctr":0.7222222222222222,"six_query_position":1.0952380952380953},{"six_query_keys":"studio \u00e0 louer dakar libert\u00e9 6","six_query_clicks":259,"six_query_impressions":2332,"six_query_ctr":0.11106346483704975,"six_query_position":5.741423670668953},{"six_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","six_query_clicks":247,"six_query_impressions":2881,"six_query_ctr":0.08573412009718848,"six_query_position":5.5699409927108645},{"six_query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina","six_query_clicks":208,"six_query_impressions":1196,"six_query_ctr":0.17391304347826086,"six_query_position":2.770903010033445},{"six_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","six_query_clicks":170,"six_query_impressions":1024,"six_query_ctr":0.166015625,"six_query_position":5.23046875},{"six_query_keys":"magasin a louer dakar","six_query_clicks":157,"six_query_impressions":5403,"six_query_ctr":0.02905793077919674,"six_query_position":7.070146215065704},{"six_query_keys":"chambre \u00e0 louer saint-louis s\u00e9n\u00e9gal","six_query_clicks":155,"six_query_impressions":711,"six_query_ctr":0.2180028129395218,"six_query_position":2.1153305203938118},{"six_query_keys":"studio a louer dakar","six_query_clicks":153,"six_query_impressions":11062,"six_query_ctr":0.013831133610558669,"six_query_position":8.96004339179172},{"six_query_keys":"maison \u00e0 vendre au s\u00e9n\u00e9gal diamniadio","six_query_clicks":143,"six_query_impressions":746,"six_query_ctr":0.19168900804289543,"six_query_position":4.219839142091153},{"six_query_keys":"studio \u00e0 louer zone de captage 2020","six_query_clicks":123,"six_query_impressions":560,"six_query_ctr":0.21964285714285714,"six_query_position":2.498214285714286}],"nine_query_array":[{"nine_query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina","nine_query_clicks":469,"nine_query_impressions":2742,"nine_query_ctr":0.17104303428154632,"nine_query_position":2.730123997082422},{"nine_query_keys":"studio \u00e0 louer dakar libert\u00e9 6","nine_query_clicks":463,"nine_query_impressions":3913,"nine_query_ctr":0.11832353692818809,"nine_query_position":5.309992333248148},{"nine_query_keys":"myafric","nine_query_clicks":348,"nine_query_impressions":540,"nine_query_ctr":0.6444444444444445,"nine_query_position":1.1314814814814815},{"nine_query_keys":"studio a louer dakar","nine_query_clicks":313,"nine_query_impressions":18349,"nine_query_ctr":0.017058150307918688,"nine_query_position":9.166984576816175},{"nine_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2020","nine_query_clicks":275,"nine_query_impressions":4805,"nine_query_ctr":0.05723204994797086,"nine_query_position":5.902809573361083},{"nine_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","nine_query_clicks":265,"nine_query_impressions":1577,"nine_query_ctr":0.16804058338617628,"nine_query_position":5.1959416613823715},{"nine_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","nine_query_clicks":247,"nine_query_impressions":2881,"nine_query_ctr":0.08573412009718848,"nine_query_position":5.5699409927108645},{"nine_query_keys":"chambre \u00e0 louer ouest foire","nine_query_clicks":225,"nine_query_impressions":1459,"nine_query_ctr":0.15421521590130227,"nine_query_position":3.5476353666895135},{"nine_query_keys":"chambre \u00e0 louer saint-louis s\u00e9n\u00e9gal","nine_query_clicks":220,"nine_query_impressions":1021,"nine_query_ctr":0.21547502448579825,"nine_query_position":2.127326150832517},{"nine_query_keys":"studio \u00e0 louer zone de captage 2020","nine_query_clicks":219,"nine_query_impressions":999,"nine_query_ctr":0.21921921921921922,"nine_query_position":2.3293293293293296}],"one_year_query_array":[{"one_year_query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina","one_year_query_clicks":682,"one_year_query_impressions":4337,"one_year_query_ctr":0.1572515563753747,"one_year_query_position":3.3663822919068482},{"one_year_query_keys":"studio \u00e0 louer dakar libert\u00e9 6","one_year_query_clicks":529,"one_year_query_impressions":4671,"one_year_query_ctr":0.11325198030400342,"one_year_query_position":5.552558338685507},{"one_year_query_keys":"studio a louer dakar","one_year_query_clicks":379,"one_year_query_impressions":22229,"one_year_query_ctr":0.017049799811057628,"one_year_query_position":9.218048495208961},{"one_year_query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","one_year_query_clicks":377,"one_year_query_impressions":2351,"one_year_query_ctr":0.16035729476818375,"one_year_query_position":5.458953636750319},{"one_year_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2020","one_year_query_clicks":360,"one_year_query_impressions":6089,"one_year_query_ctr":0.05912300870422073,"one_year_query_position":5.727541468221383},{"one_year_query_keys":"myafric","one_year_query_clicks":356,"one_year_query_impressions":554,"one_year_query_ctr":0.6425992779783394,"one_year_query_position":1.128158844765343},{"one_year_query_keys":"chambre \u00e0 louer ouest foire","one_year_query_clicks":351,"one_year_query_impressions":2328,"one_year_query_ctr":0.15077319587628865,"one_year_query_position":3.676975945017182},{"one_year_query_keys":"studio \u00e0 louer zone de captage 2020","one_year_query_clicks":282,"one_year_query_impressions":1285,"one_year_query_ctr":0.21945525291828794,"one_year_query_position":2.179766536964981},{"one_year_query_keys":"chambre \u00e0 louer saint-louis s\u00e9n\u00e9gal","one_year_query_clicks":247,"one_year_query_impressions":1195,"one_year_query_ctr":0.20669456066945607,"one_year_query_position":2.9481171548117153},{"one_year_query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","one_year_query_clicks":247,"one_year_query_impressions":2881,"one_year_query_ctr":0.08573412009718848,"one_year_query_position":5.5699409927108645}],"two_year_query_array":[{"query_keys":"chambre \u00e0 louer \u00e0 dakar m\u00e9dina","query_clicks":683,"query_impressions":4373,"query_ctr":0.15618568488451864,"query_position":3.4262520009147037},{"query_keys":"studio \u00e0 louer dakar libert\u00e9 6","query_clicks":529,"query_impressions":4674,"query_ctr":0.11317928968763372,"query_position":5.5579803166452715},{"query_keys":"maison \u00e0 vendre \u00e0 dakar sicap libert\u00e9","query_clicks":423,"query_impressions":2791,"query_ctr":0.15155858115370835,"query_position":5.574704407022573},{"query_keys":"chambre \u00e0 louer ouest foire","query_clicks":397,"query_impressions":2726,"query_ctr":0.14563462949376377,"query_position":3.9974321349963318},{"query_keys":"studio a louer dakar","query_clicks":391,"query_impressions":22866,"query_ctr":0.0170996238957404,"query_position":9.407898189451588},{"query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2020","query_clicks":377,"query_impressions":6222,"query_ctr":0.06059144969463195,"query_position":5.728061716489875},{"query_keys":"myafric","query_clicks":356,"query_impressions":554,"query_ctr":0.6425992779783394,"query_position":1.128158844765343},{"query_keys":"studio \u00e0 louer zone de captage 2020","query_clicks":310,"query_impressions":1400,"query_ctr":0.22142857142857142,"query_position":2.0842857142857145},{"query_keys":"chambre \u00e0 louer saint-louis s\u00e9n\u00e9gal","query_clicks":247,"query_impressions":1195,"query_ctr":0.20669456066945607,"query_position":2.9481171548117153},{"query_keys":"mini studio \u00e0 louer \u00e0 dakar 2021","query_clicks":247,"query_impressions":2881,"query_ctr":0.08573412009718848,"query_position":5.5699409927108645}]}